武漢男外賣員疑因差評持刀傷人被捕 受害人身亡

武漢男外賣員疑因差評持刀傷人被捕 受害人身亡

武漢發生持刀傷人案。一名男外賣員疑因得到一個差評，而持刀刺傷一人，涉事男子目前已被警方制服，而受害人則已身亡。

事發在今日下午，在武漢南湖佰港城商場，一名男外賣員突然在商場內持刀行兇，多名保安員在事後隨即趕到現場。網上流傳消息指，涉事男子疑因得到一個差評，在爭執後因一時衝動而傷人。現場有一人受傷，而涉事的外賣員亦已被警方制服。當地警方表示，稍後將發佈警情通報，並已在場拉起封鎖線。而美團公關相關負責人則稱，已關注此事。有網民則指，從相關視頻及照片中可見，涉事外賣員在殺人後表現鎮靜。

平安洪山公安晚上在微博發布警情通報，指下午2時許，洪山公安接到群眾報警，指南湖佰港城有人持刀傷人。派出所、警務站民警迅速趕到現場，與安保力量合力將行凶疑犯控制。經急救人員對受傷男子檢查後，發現其已無生命體徵。經調查後，受害人為佰港城員工，疑犯則為32歲的陳姓男外賣配送員。雙方發生口角，陳某持刀將周某刺倒。案件正在進一步審理中。

有無相

殺得好

Yeah 爽啊

我記得睇過一出戲 講遵守規矩只係用黎服侍創造規矩既人 一傳十 十傳百 最後發現所有人個潛意識己經深深記下 想反抗但多數都己經無能為力 因為佢地個大腦己經將規矩視為生存法則

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

屌個犯被制服後被一班人私了